歷史上有冇國家既警察總部咁樣比人圍法？

今次肥仔聰乜面子都無晒

無面係因為堂堂警察都做到俾市民鬧做警犬，蓄龍，蓄生，仲要俾市民包圍總部！
好好檢討下你地班爛仔伙記
開槍唔講
今日新鮮熱辣
明見張膽鬧市民
連犬友都忍唔住笑